群匪械劫萬錦Markville商場六福珠寶店 1疑犯就擒5人在逃

D賊打劫著咁鮮色嘅衫仲要開車走塞車俾人拉咁傻的嗎! 如果係香港,d賊未行出門口都俾警察拉咗啦!

原來六福係外國都係用返同一個系列廣告